情人節咪情人節囉 關你咩事啊

波利子

角角

今晚出唔出街

留家啦 用條命去搏 不了

條女冇炸型咩

樓主個名好難聽

無 有理性既人都唔會質疑我既決定

洗底了 今日開始比個目標自己唔入波台

星期六去左邊！

今日星期五喎ching

聽日

星期日計第一日 fake左

單蛇水？

改曬名都認到

-.-我都是感情台常客黎

但我改左名.....